組團去中聯辦請願要求解放軍出兵鎮壓珀麗灣居民

搞搞震搞亂香港

Agger

支持中聯辦殺哂班業主

珀麗灣居民

佢地算唔算反映緊藍眼中既黃絲？

黃：本身有！依家冇！我地要爭取！
藍：你老味搞亂香港！

佢哋好明顯收咗美國錢搞搞震搞亂香港

但藍狗永遠唔明，樓你唔滿意可以搬，工唔中意可以換，香港我走得去邊？你估我唔撚學習明麗？